{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158927?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 코코펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00となっております。 予約時に人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットがいる場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年の混宿は許されません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する際は指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができ、料金及び料金表が間違って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 ご予約いただくと様々な特典があり、客室は禁煙です。 また、IPTVとWiFiも利用できます。 バーベキューは予約者のみ利用でき、事前予約制で先着順で3チームのみ利用可能です。 追加で寝具類をリクエストすると、費用が追加されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合は事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前に連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の費用はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室と退室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際は注意が必要であり、紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理や個人的な炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何がありますか？",
            "answer": "予約特典として禁煙客室、IPTV、WiFiの利用ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは予約者のみ利用でき、事前予約制で先着順です。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具をリクエストする場合、費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加の寝具をリクエストすると費用が追加されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 477,
        "QA": 539
    }
}